點先可以放低一個人

無論去邊到 都見到我同佢既影子
每經過個啲地方 都會諗起佢
就好似不停係傷口上灑鹽咁
好痛好痛
原本同fd好開心咁行緊都會即刻笑唔出
有無人明白

時間沖淡一切

情像雨點 似斷難斷

識野

好難受 已經一個月了
感覺像岩岩分手

心痛到好想嘔 又喊唔出
點解有緣無份

無可能放低

只好堅強D

越是去想 更是凌亂

因為你心入邊仲有問題未解決

當搵到第二個人會無咁痛

剛分手 好難忘記

巴打你唔好抗拒呢種情緒
要去接受佢
俾呢種感覺存在
想喊就喊啦
有咩就響度叫春
過埋呢個月冇咁痛架啦
啱啱經歷完初戀被分手嘅過來人

1個月都唔係岩岩?

這一帶別到 這齣戲 別再做

唔係無人要
但個心有住前度
覺得每一個人都唔夠佢好

難受既時候真係有如一日三秋

我會試下
但問題依家無斷聯

你有拿起嗎?在哪?

在我的心裡

拿出來看看

完全明白果種感受
行到邊都諗起同佢既回事
見到街上既廢老
諗起曾經承諾要一齊結婚 變老
好難受 返黎我身邊啦好嘛

放低=/=忘記
我唔會忘記到
更加放唔低
我有試過同其他人傾計 但每分每秒都諗住佢
無用

拎到攰為止
盡情傷心一排日日都諗住佢日日都喊日日都頹到仆街
慢慢就會法國自己咁樣好攰
就放得低了

拎到出黎我就唔洗咁愁

我明！
嗚嗚 讓我留在你身邊

放唔低 就算搵左第二個 啲回憶都仲喺度
時間沖唔淡 呢個係傷口係永遠既

一係就追返人，之後無左先黎後悔咩。

唔好理佢 正一狗公黎
絲打tg我 利申絲

已經試過...

至少諗返起段回憶係會心一笑
唔係傷心欲絕

揾另一樣代替

咪話一個月，過左半年有多都仲係咁，去到邊都諗起佢
完全冇意慾投入另一段感情

我郁係咁
心好累

諗啲憎佢既野 好快放得低
近排散 依排愈諗愈嬲佢

我都覺得同第一個人好夾呀
但始終都要分開
有第二個人愛點都好過一個人承受住失戀既痛

佢咩都好 唯一既唔好
就係 佢唔愛我

你冇對佢不滿過架？
你諗下你對佢幾好 而佢又點對你
佢唔愛你 你諗下不如搵過個愛你既人好過留戀落依個人到

狠心d啦咁
唔斷又會有下次架啦

我明呀 好多生活既事都會同佢掛勾 就會諗起佢
去做gym 去睇牙醫 每朝佢起身既鐘數 佢收工既時間...
佢就係我既生活

過左兩三個月都未放得低
早兩日發惡夢嚇醒 第一時間諗起佢 想佢係我身邊

就散
點解可以咁絕情

一個月梗係未得啦 我半年先叫好啲咋

然後發現佢已經唔會再係身邊
個下唏噓絕望真係

果下好想搵人 但發現原來自己身邊一個人都無

分咗四個半月
都未放低
你有排

其實放低好難
但你可以先改變自己

好空虛我明
頂住呀